美國民兵幾時會號召手足去同C鳥嗰6件藍官

等睇侵侵坐監可能仲快

唔係7件咩